中國資金進攻「美版PTT」 傳騰訊投資Reddit

陸資進攻「美版PTT」 傳騰訊投資Reddit

建立時間：2019/02/06

科技網站TechCrunch引述消息來源指出，被稱為「美版PTT」的Reddit網站，正尋求融資1.5-3億美元（約46-92億台幣），以維持運作。

據悉，即將啟動的D輪融資，將由騰訊領投，交易前的估值為27億美元（約830億台幣）。融資後的Reddit估值可能達到30億美元（約922億台幣），取決於公司能從矽谷投資者和其他投資人取得的現金。

Reddit在2017年6月曾以18億美元的估值，融資2億美元，顯見近年的成長速度。最新的D輪融資，資金將用來支應網站營運，Reddit每個月活躍用戶高達3.3億人。

Reddit先前是美國出版集團CONDE NAST的子公司，2012年分拆出來；目前以獨立公司運作，CONDE NAST仍是最大股東。

Reddit先前融資都吸引許多知名投資人，2014年10月以5億美元估值融資5000萬美元，參與者包括網景創辦人安德森（Marc Andreessen）及PayPal共同創辦人泰爾（Peter Thiel）。

Reddit類似台灣PTT，使用者加入有興趣的討論版以交流訊息、互相討論，自成1個社群。

融資的細節還不明，但獲得資金預期將用來維持約350人的日常運作，該網站也在發展廣告營收模式。
（吳國仲╱綜合外電報導）

美版ptt
究竟台狗有幾自大

佢地個世界係得台灣架咋
唔好咁計較啦

左膠求仁得仁

大家都係中國人，不用分那麼細

呢期目標係玩分化？

屌Advance Publications 冇錢咩

美：reddit
日：2ch
台：ptt
中：百度貼吧
港：連登

台版reddit

鬼佬主要係咪用4chan同埋reddit?

redit 本身都係libertard 同 Leftard

鬼佬連登

準備轉4chan

騰訊真係好成功
隻蝗者榮耀賺勁多
其他手遊比佢ko晒

台灣報紙老唔咁樣講台灣佬邊知係咩黎

佢哋係咁，保持警惕就得
要笑咪由班傻仔笑

lol 有咩好笑
形象化/類比等自己人明白一件事物 唔係任何本地報紙都會做既事咩
成日話人自大

幾時進攻連登

台版 ppt

不過老實講 最似reddit既應該係百度貼吧

柒咗自膠

香港最多人上嘅香討同uwants早已被騰訊進攻

香港最多人上唔係連登咩

呢個打法幾聰明

4channel
Hiro

/pol/

咁依個又係乜

有冇 click 入對比下數據

forum rule number 1
English is prohabited dilect in reddit, please discuss in simplified chinese

Lihkg係香港多人上過pornhub

On9美版ptt五隻字解釋到reddit 喺美國係咩性質咩地位，容易明白有咩問題，係咪未睇過新聞？

美版ptt
打篇野果個唔會面紅咩

仲未怕仲要攪鳩呢d政治收購？侵侵屌爆你支那

單新聞嘅重點竟然去左台媒自唔自大 on99

中國或成最大贏家

[url][hn
f
url]網址[/url][/url]

完全唔撚明
「美版PTT」 5個字有乜好笑
一方面笑鳩台灣人 自大 (雖然係事實)
但係篇報導標題 5隻字就可以簡單介紹到 REDDIT係咩黎
有咩問題?

再講
Reddit類似台灣PTT，使用者加入有興趣的討論版以交流訊息、互相討論，自成1個社群。
除左標題,內文得一句係扯上同台灣既關係
但係只係好中立,簡單既介紹
連少少痴名氣 / 暗指自己台灣NO.1 既成份都冇

真係唔撚明笑既人係咪ON9 少少分辨是非既能力都冇
人講佢又講

連登討論冇乜質素就緊
見台灣新聞就台狗前台狗後
見有英文就變grammar nazi
見女就雞啊幾錢
其他等其他人後補 唔明點解會有咁多NPC

咪講乜春ptt呢啲唔等駛嘢，宜家係危害言論自由喎，肯定唔准講藏獨先啦

垃圾rebbit
等班左膠見識五毛既厲害

嘩，好成功啊，笑一笑台狗就成個POST騎劫咗

佢地怕台灣仔唔識jer

你咁多偉論就發表啦我又想聽下騰訊投資reddit有咩重大野講啦
屌完就走咪又係乜柒都冇貢獻過學人笑人

點睇4chan先係美版ptt

支那如果成功就係插手外國嘅言論自由，唔限制言論收購黎做咩，真係當生意做咩，你信唔信